［例行親子活動］星期日大遊行 窩心小提示

黎緊16/6 立法會冇人冇會 所以準備帶一家大細出去呢個老少咸宜既活動和你飛一天

想各位一齊準備下 有咩小貼士

1. 廢物天文台 預測 26度-31度 略熱 要補充水分及充足睡眠

2. 嗰日有機會有驟雨 帶定一兩把遮 以防不時之需

3. 可以響應舉辦者 著上黑色透氣衣服 表達對政府既不滿

歡迎帶同長輩既各位補充

記得自行帶走垃圾
幾十萬人留低大量垃圾會俾人汙名化